偏頭痛咗三日

On9, 以為可以唔洗睇醫生

前日嘔完 瞓醒冇事 點知今日又嚟科

點解panadol會冇用

我朋友都係咁
嘔到佢仆街 成日痛

平時一日就冇事，今次keep勁耐